蜜柑星巴打入

夏天了

話說佢琴日投完
都冇推Twitter
我上ptt 先知

我都係 佢連NICO都冇投 好似

YES

橙

I am ready...

聽日

唔知係迷又係自己唱呢

MB加佢
v家吧 應該

終始ピアノ伴奏の左手が｢Uz｣｢Still-GATE｣
最初の右手は｢DAYBREAK FRONTLINE｣
0:25｢濫觴生命｣
0:59｢アスノヨゾラ哨戒班｣
1:08｢回る空うさぎ｣
1:37｢快晴｣｢空奏列車｣
1:51｢StillｰGATE｣伴奏は｢快晴｣
2:15｢サンダルリープ｣
2:39｢快晴｣
2:45｢DAYBREAK FRONTLINE｣(ハンドクラップ)
2:50｢Uz｣
3:33｢空奏列車｣
3:40｢快晴｣

神撚到

有碟聽左好多次

我假粉冇聽過
當新歌聽

佢首 アスノヨゾラ哨戒班 好撚正

差百幾萬就神話曲 大家加油